灣仔修頓附近多狗落車巡

天橋路邊都有 三部狗車泊低

一陣散場或裝修手足小心